連死者出殯都唔比，呢班人會唔會有天收？

我可以同你講

唔會呀

港共同埋極權既附庸者永遠都唔會有報應

除非....

香港人你地明白未？

只要同港共政權理念唔同

連你身後事都唔會比你做

一日唔剷除呢班賣港既人

香港人只會永無寧日，連死都唔眼閉

Push

推

推呀

香港人最後點回應先係對佢地真正既報應

未有黃色經濟圈成立之前，竟然俾藍絲杯葛番轉頭！

唔係要等天收
而係要替天行道

血債票償不了，五大訴求都唔夠

Reference:

冼sir幾撚時出殯，我去開香檳

唔明白點解香港咁多人仲相信選票可以懲罰

區選完好似贏左咁

證明黃圈 要包埋惡葬業

香港人報仇只係口號？

後欄着火,然後將班嘢送中愛國囉.

係全港所有行業